請求del po

我唔小心po多左一次 想del左最新呢個🙏🏻
［FC］福建佬呀！快d入黎幫我推話比前線知小心呢個人！！！

你永遠不會成功